點解李克勤紅得起？無感情零魅力！真係傻仔先聽～

無感情
唱慘歌可以笑住唱
永遠感動唔到人
同一首歌俾陳奕迅唱即卡差天共地

聲底悶
聲底毫無質感，偏薄偏冷
把聲靚又如何

公式化演譯
首首歌同一唱法，演唱會由頭場至尾場同一首歌竟然可以零變化

現場過份穏定
毫無live感覺，我倒不如返屋企聽YouTube?

唱功功力不及
基本上除左穏定之外無野好，發聲功力又未及Eason 咁用左都唔覺個種神級境界

復古唱腔
老套唱法嚇死人

星味零
形象亳無個性無魅力，吸引力零

舞台表演零心思
永遠一碌木唱完就算，零驚喜

唔認老
成日扮後生同班後生既fd，不停搞到人地要局住敬老

阻住年青一輩上位
就係不停搞到人地要局住敬老，結果樂壇發展停滯不前

綜合以上種種罪狀

李克勤點解仲紅得起？
點解到今日仲有人聽？

以上全部認同
btw佢只係半紅

紅？

佢最紅係唱紅日嗰陣

把聲靚

講咁多, 只係表示出, 樓主係唔識音樂

佢係全香港唯一一個大眾歌手
把聲可以當樂器咁去欣賞

唱歌有時唔使唱到聲嘶力竭咁先叫有感情